有冇人覺得YouTube應該要比人取代？

而家嘅YouTube已經同以前好唔同
廣告多就固之然
由初初條片一開頭先有
到而家睇睇下都有 仲要15秒冇得skip
YouTube嘅演算法又一直比人詬病
到最近聽講Youtuber廣告收入又會比YouTube分薄啲

其實YouTube對Creator同觀眾嘅體驗都好差
係咪需要有一個新平台推出黎
針對YouTube嘅問題做改善
唔撚好比左膠Google一台獨大
對抗YouTube甚至取代佢？

世界上有樣嘢叫adblock

手機就買印度版premium算 雖然知佢奶共奶到傻但睇片真係主要係佢

手機可以？
利申ios

down adblock
用safari睇youtube
不過啲quality當然差啲啦

一個月都唔使$6

youtube++

nothing is free in this world

仲有好多大陸片極度討厭

關免費乜事
WhatsApp做得衰一樣要比人淘汰

你咁都唔明無野好講

用手機睇網頁版太唔方便

仲要好多字眼都唔比youtuber講
例如：corona 武漢肺炎 暴力/性有關
中共式censorship

三星機用緊Youtube Vanced啦
你睇下用唔用到

咪就係
成日亂比黃標
錢又佢袋 規矩又佢訂

唔覺得差

轉第二個場一樣有問題

商業式壟斷係咁
好多創作者都想走
但又驚走左之後冇人睇
啲訂閱又要重頭來過
久而久之依賴左個垃圾平台
變成佢話點就點
用戶根本no say

聽緊啲嚴肅野 突然一個大陸垃圾遊戲鳩廣告係到淫叫

有第二個平台，又要無廣告，又要無演算法，又要無big data
咁個平台食風呀？

唔係要求0廣告
但係我相信你問大部分睇開YouTube嘅人
都會覺得而家YouTube嘅廣告太過分
廣告就越來越多 咁creator嘅分紅又有冇多過？

其次演算法個問題係講緊
YouTube刻意唔將某啲channel嘅片
recommend比佢啲觀眾
要觀眾自己search
唔少國內外YouTuber都有講過呢個問題

Lbry (Odysee)

係 我都轉左睇Roarship了

人地當初咁多年冇廣告就係要令到你依賴到離唔開佢

用brave browser
一用返唔到轉頭